### v0.0.2

#### Добавлено:
- проксичекер

---
### v0.0.3

#### Изменено:
- исправлена ошибка парсинга ответа сервера

---
### v1.0.0

#### Добавлено:
- класс `Browser`:
    - возможность указывать задержку перед запросом при помощи метода `setRequestDelay`
- класс `CookieJar`:
    - добавлена возможность устанавливать Cookie из заголовков с указанием URL-запроса. При таком способе установки
      учитывается `Max-Age`, `Expires`, `Domain` и `Path`
    - добавлена возможность указания запрашиваемого URL при получении заголовка `Set-Cookie` (метод `get`) для
      фильтрации cookie по `Domain` и `Path`
- класс `Response`:
    - распознавание gzip-сжатия
    - получение заголовка по имени и индексу: `$request->getHeader('Location', 0)`

#### Изменено:
- класс `Browser`:
    - классы `Browser`, `Request` и `RequestParams` слиты в один класс `Browser`
    - теперь метод `request` возвращает клонированый объект `Browser`. Таким образом куки у
    `Browser` и `Request` остаются общие, а настройки для каждого `Request` можно выставлять
    индивидуальные
    - улучшен алгоритм определения `FollowLocation`. Теперь он работает при помощи функции
    `parse_url`
- класс `Response`:
    - исправлена ошибка при получении тела с пустой строкой

#### Удалено:
- работа с куками в классе `Response`
- класс `Request`
- класс `RequestParams`

---
### v1.0.1

#### Добавлено
- класс `RequestCounter`
- класс `Browser`
    - подсчёт количества запросов
